去文具店試筆會寫或者畫啲咩？

我先：通常寫數式

自己個ig叫人follow

Chemical equation

畫符號/圖案

If 冇斷墨 Then買筆Else放返原位

試過寫：「你枝筆斷墨呀！」

你好嗎

朋友個名

簽名

我現時自己肯做飯

畫龍捲風

咁樣？

永

米

屌

朋友個名 + 到此一遊

畫店員個樣落去

畫麥田圈

寫個靜字

習近平小熊維尼呢嘛叭唭

~~~~

IT9